# teste-cadastro

### Se os pacotes do NPM ainda não foram instalados, rode o seguinte comando no terminal:

```
npm install
```

### Após instalar os pacotes do NPM, inicie o projeto executando o seguinte comando no terminal:

```
npm start
```
